撤你老母咩，條柒頭撤再講

第一，睇完呢個po之後唔好再開第二個關於撤回既po喇，同係度洗未fc既料有咩分別，雖然我呢個po都係，但真係要停喇！

第二，撤唔撚撤都會繼續出架啦，咁撤唔撤重要咩？根本就係不爭既事實，當然唔排除係林鄭試水溫啦

第三，繼續推行動po同呢個po，唔好助長垃圾消息喇！每次平日都比垃圾政府蓋過哂行動宣傳，越黎越少人，抗爭係長期架！

6大要求，缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

巴打好快手

907 907
一齊抗爭到底！

非常時期

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推

屌，唔撚洗再分析撤唔撤有咩用
點解政府會撤
唔洗再講而家係咩問題
大家都知咩事
會唔知咩？
推行動po啦

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

係，所以根本唔洗理，更何況根本未講
就係度自亂陣腳

連登完美示範如何比政府帶風向

停喇

根本未講，你地已經當佢講左
有得當咩？
咁你地唔當暫緩係撤回？
咪撚再當佢會撤會啦